經HKG+一事，法國香港人都可以好團結

如果打倒港共政權都咁團結就好